有冇人已經開始開冷氣訓？

呢幾日熱到 夜晚仲要有蚊

ho lunhot

開風扇頂多陣先

琴晚仲涼涼地
瞓醒起身成個背脊都係汗

好撚熱

屋企兩部雪櫃都打開晒

不過一開冷氣電費又會貴

風扇超大風....但前排潮濕開咗幾晚

琴日開始就好熱，開風扇頂住先

咁快就開冷氣 cls
惡性循環

開左 好多蚊 唔開唔掂

涼浸浸喎

Too hot cant sleep

有隻蚊搞到訓唔著呀！！

未熱到要開冷氣既，係濕呢樣難搞

仲係好涼

抽濕機臨訓前抽一抽

樓上已有冷氣機滴水

無錢畀冷氣費
繼續開風扇

教23-24好舒服

我都覺，越黎越熱，中午熱到出汗

差唔多都要開啦

基本開緊啦，個人熱底，搞唔掂，先唔講環唔環保，電費差得幾多？一個月食少幾餐好西條數都係返到，依家肺炎冇街去，留係屋企咪對自己好d

好熱 但係仍然每日訓棉胎